我願意用12手足去換川普修憲取消任期限制

74啦....連一次都就80....

大豆侵